唔好再打陣地

組返十幾廿個人一group
快閃幫啲政府物業做裝修
一啲人做嘢 一啲做哨 準備足啲
唔好同啲犬隻硬碰硬
咁好唔好呀？

推

講得好

唉

推唔郁

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

贊同，唔好再送頭，個遊戲先可以繼續

成日見咁多手足被人拉
四個月喇 呢個方法冇進步過
真係要搵第二啲方法去做

記得千其唔好裝修房委會, 唔係送唔到啲公屋俾大陸閪住架, 千其唔好

無錯，一個都不能少，個個星期少一百個手足，捱唔到好耐